了解中央派人大型檢測真正意義

Sorry 無心機整理，請大家花少少時間睇以下少量文字
然後就會知道中央派人大型檢測肺炎，比人收集核酸(nucleic acid)係幾恐怖既一回事
1.

2.

3.

4.

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

以上係比較無咁悶而又易明既內容，要好有insight地了解的話，要等其他巴打多多指教

推

biohazard umbrella核平香港 0確診

攞我隻狗啲口水比佢驗

狗同人實分到wo

推上國際

推丫

推！

為輸入支那醫護鋪路

肛門不保

好似唔係經菊花wo

今次唔經、有第一步就有第二步

唔想俾人縫肛門

推。

係「支共中央」

Big Data

反烏托邦日子要黎啦

支共人材要來了

Push

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

[集思廣益]如何避免dna資料被送到某強國

幫手諗下點樣做

先放大陸病毒落黎大爆發
之後就延後選舉
而家大型檢測dna監控健康碼一條龍
跟著又可以放大陸醫護
又可以做恩主話救香港人

又炒教授 又國安拉人 又dq
已經唔只加速 直頭係超音速

推啊

拎左誠哥DNA，復制10個出黎。 跟住中國可以GDP超美國，統治全世界

中共係好識把握機會
in terms of統治人民

認真問的dna收集完有咩用？
做data base 方便第時偷腎？

命運計劃？

到時你既器官岩用就會被自殺/失蹤

咪喺都着晒綠色衫都瞓唔到

分

係big data一部分
而且永遠跟你一世
配合埋人面識別、聲紋識別etc
同埋網絡監控
你靈魂同肉體都會被人監視得一清二楚

推俾多d人睇到

其實全民檢測都幾撚煩吓，喺香港睇嚟要用幾多人手去做，一定好似黨鐵咁要喺唔知邊度搵啲人嚟去夾人驗

一係就唔驗唔出得街，驗咗就發行街紙

up

順手幫你割痔瘡咋
大陸的良心醫護

推
利申
唔識

學術討論

push

唉屌

話咗農場豬遲早要入屠房 所有嘢都有因有果

開始有水浸眼眉既味道

新疆化

唔怪之得之前 香港一堆親共媒體同建制派 係咁放風 話香港都要搞健康碼

留返俾藍絲

信政府 唔驚

注意用詞，係你中央

一秒變新疆

研究種族滅絕武器

大型體檢根本係集中營嘅前奏...

sorry就咁copy新聞無過濾到

就算唔送你入一座監獄
但你一舉一動同思想都被監視
本質上仲慘過坐監

一舉六得

1:分析過往示威現場採集到既dna樣本進行比對（包括血液/汗液/唾液/毛髮）

2:分析潛在叛亂基因（相信中共有足夠材料升級dna科技）

3:利用dna配對進行器官移植（非法）

4:利用分析dna解讀個人取向提供銷售計劃（復甦經濟）

5:利用你既dna去證明你存在於某犯罪現場（局都唔駛設，直接入美領放炸彈然後擺少少Gphone血係度都有排玩）

6:更方便實施連坐法

利申：陰謀鳩估論

笑左

更重要既係
而家咁做
完全合情合理合法
仲西撚利過耶蘇
完全一副神黎打救世人咁
企係道德高地尖端

單單只係數據時代就足夠佢地大義凜然地做呢件事

推呀

1 5係啦
同埋面容識別都有機會因為戴口罩、整容、街上有無cam死位之類原因認唔到
而dna係由你3到80歲個樣點變都一樣
係一項好有用監視工具
同埋佢最終都係會儲齊你唔同data，只係差在邊樣先

中共好叻騎劫人

但隻狗都會感染武漢肺炎
隻狗有就代表人都有

不過前提係唔會有假測試問題
但好難

長期病患係咪唔洗比人割器官

攞bno人既資料，一出境即拉
捉/禁錮未被捕既手足直接送中/入集中營
學當年黨衛軍全面控制香港政府同公營機構同傳媒
播毒

都要有一班垃圾民眾配合
係東歐一早已經收皮了

收成期到
仲唔收割韭菜咩

香港已經變成一個大監獄
以前都只係地產佬用商場同屋苑縛住你
而家直頭當你犯咁看待
進擊的巨人入面既大陸艾爾迪亞人咁

屌，而家仲要好多公司要人檢左先比返工

（如果住果橦大廈有人中）

最簡單既嘢偏偏冇人做

Tui

2003年

呢單野就係準備輸入大陸MLT囉。
MLT係醫療界毒撚，講出黎都無人知咩黎。

收集大家嘅DNA樣本再同反政府運動嘅DNA做配對！

跟住好快大圍捕

派大陸醫護有幾個重點
活摘器官 一個器官幾十萬美金

消滅反共 民主人士 捉人入去之後d藥 療程做手腳 斷外界聯絡 打毒針 食傻仔藥 甚至暗殺
打空氣針

luwh

撞

香港=新彊